倫敦金疑問!

點解唱左咁多年都仲有人中計

因為每年都有人出世
舊年唔識字既今年先識字
舊年冇腦既今年終於識思考

賭錢多數莊贏 但仲點解咁多人賭？

倫敦金騙徒 （張瑞添，吳國龍，顏冬梅）